同事話要返上海過年

頂....公司有個同事話返上海過年....話唔會帶口罩，話沙士果時我都係冇帶口罩，咪又係冇事 ！ 正一死廢佬黎，我仲好後生，唔想咁快死住

咁